[
    {
        "name": "page-daccueil",
        "label": "Page d'accueil",
        "type": "group",
        "icon": "home",
        "options": {},
        "inputs": [
            {
                "name": "texte-de-presentation",
                "label": "Texte de pr\u00e9sentation",
                "type": "text",
                "help": "Petit paragraphe de pr\u00e9sentation",
                "icon": "account-box",
                "default": "",
                "options": {
                    "length": "multiline",
                    "test": "1"
                }
            },
            {
                "name": "image-de-fond",
                "label": "Image de fond",
                "type": "image",
                "icon": "image-area",
                "help": "Photo de fond du site",
                "default": [],
                "options": {
                    "length": "one"
                }
            },
            {
                "name": "photo-personnelle",
                "label": "Photo personnelle",
                "type": "image",
                "help": "Pr\u00e9f\u00e9rablement une photo carr\u00e9 de vous-m\u00eame",
                "icon": "account-circle",
                "default": [],
                "options": {
                    "length": "one"
                }
            },
            {
                "name": "informations-entreprise",
                "label": "Informations entreprise",
                "type": "text",
                "help": "Ce texte sera affich\u00e9 en bas \u00e0 gauche du site, (num siret etc)",
                "icon": "information-variant",
                "default": "",
                "options": {
                    "length": "line",
                    "test": "1"
                }
            },
            {
                "name": "informations-supplementaires",
                "label": "Informations suppl\u00e9mentaires",
                "type": "text",
                "help": "Ce texte sera affich\u00e9 en bas \u00e0 droite du site",
                "icon": "information-variant",
                "default": "",
                "options": {
                    "length": "line",
                    "test": "1"
                }
            }
        ]
    },
    {
        "name": "gallerie-photo",
        "label": "Gallerie Photo",
        "type": "sub",
        "help": "",
        "icon": "folder-multiple-image",
        "options": {},
        "inputs": [
            {
                "name": "titre-du-chantier",
                "label": "Titre du chantier",
                "type": "text",
                "icon": "format-text",
                "default": "",
                "options": {
                    "length": "line",
                    "test": "1"
                }
            },
            {
                "name": "description",
                "label": "Description",
                "type": "text",
                "help": "Petite description du chantier et des photos",
                "icon": "sign-text",
                "default": "",
                "options": {
                    "length": "multiline",
                    "test": "1"
                }
            },
            {
                "name": "images",
                "label": "Images",
                "type": "image",
                "help": "Une ou plusieurs images du chantier",
                "icon": "image-filter",
                "default": [],
                "options": {
                    "length": "multiple"
                }
            },
            {
                "name": "date-de-debut",
                "label": "Date de D\u00e9but",
                "type": "date",
                "help": "Date du d\u00e9but de chantier, (seul le mois compte)",
                "icon": "arrow-collapse-left",
                "default": "2018-01-01T00:00:00.000Z",
                "options": {}
            },
            {
                "name": "date-de-fin",
                "label": "Date de Fin",
                "type": "date",
                "help": "Date de la fin du chantier, (seul le mois compte)",
                "icon": "arrow-collapse-right",
                "default": "2018-01-01T00:00:00.000Z",
                "options": {}
            }
        ]
    },
    {
        "name": "coordonnees",
        "label": "Coordonn\u00e9es",
        "type": "group",
        "icon": "account-card-details",
        "options": {},
        "inputs": [
            {
                "name": "nom-de-rue",
                "label": "Nom de rue",
                "type": "text",
                "icon": "sign-direction",
                "default": "",
                "options": {
                    "length": "line",
                    "test": "1"
                }
            },
            {
                "name": "ville",
                "label": "Ville",
                "type": "text",
                "icon": "city",
                "default": "",
                "options": {
                    "length": "line",
                    "test": "1"
                }
            },
            {
                "name": "code-postal",
                "label": "Code Postal",
                "type": "numeric",
                "icon": "numeric",
                "default": 0,
                "options": {
                    "length": "line",
                    "test": "1"
                }
            },
            {
                "name": "telephone-fixe",
                "label": "T\u00e9l\u00e9phone fixe",
                "type": "text",
                "icon": "cellphone-basic",
                "default": "",
                "options": {
                    "length": "line",
                    "test": "1"
                }
            },
            {
                "name": "telephone-portable",
                "label": "T\u00e9l\u00e9phone portable",
                "type": "text",
                "icon": "cellphone",
                "default": "",
                "options": {
                    "length": "line",
                    "test": "1"
                }
            },
            {
                "name": "emplacement",
                "label": "Emplacement",
                "type": "location",
                "help": "Emplacement pour afficher la carte",
                "icon": "map",
                "default": {
                    "lat": 48,
                    "lng": 10,
                    "zoom": 6
                },
                "options": {}
            },
            {
                "name": "email",
                "label": "Email",
                "type": "text",
                "icon": "at",
                "default": "",
                "options": {
                    "length": "line",
                    "test": "1"
                }
            }
        ]
    }
]